無聊上班一族，入嚟喇^O^

用自己 user name 最後一個字
組一個詞 或者 一句短語
我先喇
keymoreG 『G』
G 點